男友成日轉tg名代表咩?

初初識佢係tg傾偈，一齊之後轉喺Whatsapp傾，冇再同佢用tg
近排發現佢tg會轉username，不定期就會轉名
好人好姐點解會轉名，係咪身有屎。請賜教。

大把人日日轉啦 定時炸埋ac
樓主豬撚到

上網識？
係，過來人。不停識人，驚俾人認到。

係
佢同佢係TG點識
佢而家亦係TG做緊同樣既野

想轉咪轉 唔好咁多心
唔信就直接問
一係信 信就全心全意去信
唔信咪小心啲問
唔好踩到條線咪得

我每個月轉一個ac

無乜野

係 係驚呢樣

TG都都係咁轉保障自己啦

勁有同感

可唔可以講多d

你都試過咁?

你會咩

Heymandy識，好多時係重覆既人，俾tg就認到係咪同一個人，所以不停轉。

tg係咁㗎啦，咁多谷唔日日轉名容乜易比人mark呀

識緊第二個，唔成功就轉名

好想信 ，但個腦會諗，
我都唔想架

你會轉咩CHING

係隔離活動台留tg識女

直接問佢啦

男朋友你自己睇到post同我講，thx

似呀似呀

唔洗問都知港豬黎

下依家tg成日俾人target轉下姐唔好咁大疑心啦

睇佢舊年開過d咩post都知咩料

你就豬

Hi P牌仔

至憎啲女疑心重
係呀，你條佬去滾呀，分手啦！

咁你係咪港豬？

唔係 我係五毛

咪小學雞啦
用tg有入channel/公海既
有警覺性都係會係咁轉名嗰d
你唔撚係豬就係on9仔 冇撚腦

係都唔會話自己係啦

我都想知 好人好姐點解會轉名，係咪身有屎。

鬧返我轉頭 好惡

Brainless confirmed

有咩9好轉
有咩9好識

擺明繼續識人，你準備move on 啦，講真TG識都唔會認真得去邊

我都轉咗好多名,孫中山/汪精衛/許文彪/戈巴卓夫......史太林又有,咁我係唔係好人好者？

你抵鬧你鬧人先嘅 咁基本嘅嘢都唔知

唔係, 唔一定,

正常當wts咁用冇嘢嘅,如果唔係wts咁垃圾都仲有人用我delete咗佢添吖.

真 想全面轉tg好耐

點轉 同一個ac 唔係都係同一個number咩

識你嘅人咪知你轉咗名囉

有啲嘢可能未必可以講出嚟，可能佢咁做只係為咗保護自己，同保護身邊嘅人，包括你

我都冇鬧人

我明ge，我希望係我諗多咗

要呃你駛咩搞咁多野

所有感情問題一律建議分手

你話人係豬

當然係有其他徵狀令我咁諗，不過算啦

豬好可愛

你tg係咩id, 等我幫你mon下

所以咪話佢男朋友咁做冇咩問題 大把人定期成個ac轉 佢轉名好小事姐

你朵菊花謝謝地

偷食怕俾人認到

前線手足囉好勇

手足認證

疑心重係自信同信任問題，冇信任就分手把啦。

臭豬

衰豬呀你

代表安全意識

多謝你

Heymandi

食完免費餐 當然要轉名啦，

有乜問題
正常都會狂轉名保障私隱

想食你隻豬

唔使識其他女咩？

梗係要轉

somehow 無用太空卡嘅手足?

男仔角度話俾你聽，你男友好大機會不停 flirt 緊不同對象

都係入去睇下有咩神秘房有平雞叫

噢，唔怪得知啦，希望你同你男朋友快啲分手。

識佢，佢係火魔手足
轉下名保護自己好正常

真係曲到直，手足都唔識分
下下都要鬥黃好咩， 谷住成肚氣但我唔會同你計。